最近先知林則除有幾偉大 !

雖難必誅

實捉到你

霞姐